【迷牛強勢回歸】阿仙奴17-18 球迷吹水區 CCXLVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

奶

迷牛

雲加

反張迷牛？

仲貼個fake news

仆街死

我又遲左

英倫幫 得返 禾子 牛奶 藍shit 柏芝？

聽朝早車去馬拉仲未訓到

你當黑b死架

Confirm jor fake news?

豬幾多

豬乜鬼
佢買乜然乜

唔好訓啦
今晚好似有波睇

是咪個個去到國家隊都踢到曉飛？

715 要上車

冇豬 波然返 打個和

好少睇歐洲區外圍賽
最多望下日本

域子同團有條女

日本唔係歐洲黎

人地條女黎

咁又點

I mean 成個外圍賽

佢矛讀Gregory矛，吾巧笑佢啦

吊你牙

今晚又有利馬睇

西亞今年可以留意下

人地TPO 去食野
me 同fd 子兩條死毒撚行完街返hostel鳩fing fing

西亞波其實幾好睇

全部黑b黎 點睇

有咩波你無睇

班加羅爾果次大炒北泡佬雨戰笑撚死me

啲入波好撚高汁

韓職泰超

無聊到睇垃圾波

你老味就垃圾波

你夠睇阿狗呢d垃圾波啦

駁唔刀

惡過狗

你老味果日睇完日本諗住睇泡菜仆街
點撚知睇到就黎訓
我屌支那好次世界盃仲未絕望

不嬲

一到12點就冇人9up

有禾

u 去叫雞邊得閒

新加坡啲野貴到嚇親人

荷蘭仔真係廢到

你有米咪得囉

包皮仲唔訓？唔洗返工牙

搭幾個站已經十幾蚊港紙

青黃不接

包皮認真報下房協果d
有手有腳就請
15k shift 但返工真係得閒到睇達哥

啲零食好撚貴

想做

不過要睇下咩盤
但請好多人

何超蓮

今屆港姐拿狗係咪已經J到虛脫

U tmr SL?

咁你又買

拿卡

望下炸買唔落手

訓了

shift喎

咩黎?
想做 毒撚shift唔shift冇撚分別

又要0630起身,又要求吐露港咪撚撞車塞車

我仲趕緊功課

正皮咗個topic

聽日12半堂

自己上房協個網睇下opening

shift唔係shift夜晚
9:30-18:00
遲到早退食埋早餐返都得

仲有6年 past paper

6年past paper 要做幾耐

拿清今年中幾牙

Past paper當功課做不如唔好交算，哂左份past papet

有得做好做多啲喇
唔係之後就要出黎挨騾仔
到時仲辛苦過係學校屌女同學

我都係抄架姐，同埋唔係所以題目cover晒

5

呢個一定要交

加油牙 努力讀書大學讀專科就做人生然家
今日見到個中同讀完poly 3寶係法國醫院做 返一個月都多過我2個月人工

洗不洗幫手做呀

我無女

加油...

豬蛇
btw 好快搞掂

$20一份ok

豬蛇

巴打番緊咩

路過留個名
Btw 其實操pp真係唔係必需 當年鳩做過幾年就去考 而家咪又好地地

我數學都OK NEED HELP?

禾當年會考都係背 past paper
上堂又唔駛聽淨係考之前狂做 pp is ok

Monaco Vice President Vadim Vasilyev on Lemar: "Thomas wanted to go to #Arsenal & Liverpool. We took a communal decision so he could stay"

Vasilyev on Lemar: "He is a very important player. We could not have sold him, it would have affected the entire team & the individuals"

原來都想黎
但就係因為太冇誠意

搞掂咗了終於

Arsène on TF1's Telefoot today - "This season we started poorly, but we can be champions" - Optimism or delusion?

laughed thx

France vs Luxembourg

成個陣值7，8億都有

永遠排係住烏後面

有基沙文 好難同場出多個拿卡
基佬442鐵膽

成堆NIGGA

上年車仔頭5場 有幾多分

Griezmann+ Mbappe+ Lemar+ Pogba...
又有幸睇到法國黃金一代

屌打德狗吧 上一屆輸Benz

其實法國呢一代最勁個前鋒仲未出場
Sanogo

442唔轉陣
馬斯亞同丹比利爭唔贏
高文下次入選唔到都似

ff會紅雨

早d訓啦

當年公開試無溫過書，結果入唔到大學

到最後入咗polyu hd咪又係上得返去，仲好過一班入咗水泡科嘅柒頭

sleep is for the weak

其實宜家non jupas入u易過食屎

後防華拉尼加k6 兩隻防中前場又屈曬，世界盃有機

有冇Link

法包

吹到勁一勁結果連魚腩都贏唔到

基佬踢成點

拿卡射果下俾人護空門

水貨

法國0-0

Vtc第一日返學
成班人個樣都好似智障貢
包括我

甘早

i 大

屌喇星 8點3要返到去
仲要逢一至五
六點要起身

人生路不熟
有冇vtc嘅手足一齊有個照應

見有人帶埋老母返學

好正常姐

Vtc搵域子啦

佢甘樣衰
見到佢唔開胃

你老味大老山前面又塞到豬閪咁

今日早左出門口
不過去到觀塘都係塞
每次塞既位都唔同

Wright: A player who is underperforming came out attacking former players and still hasn't signed a new contract. It is laughable.

胡禮好波

返8點既我表示仲未到大老山

你返邊頭

我返工都要帶埋老母啦

你返邊
見你上次話要喺大老山轉車

藍田

九龍城

Alexis left training with ice packs on his left ankle, will be evaluated on Sunday. Medical staff hope it's nothing serious.

屌你老味仲未到大老山

做咩工 我住藍田

你9點應該返到去

喺藍田分科診所返

醫生

係呀係呀係呀
我陣間入手術室幫自己割包皮添呀

包皮可以去街市間泰粉試下

早兩日d同事都係帶我去百匯飲茶

諗住食埋早餐先返去

你都係智障姐，坐埋一枱咪岩

去海港啦

反正早餐總要食

今日開sem 好多學生妹睇

割撚到咩

[img]圖片網址 [/img]

百匯好平喎
d野食又唔算差
同埋都係佢地帶我去邊就去邊

陣間試下

間泰國粉啲咸肉真係好撚正

0710上車
0845先到藍田

🍊

間野咩名呀

屌依家先過完關

街市正門一入去就見到

終於到大老山 但條隊長撚過我條命

真係日日都有唔同既塞車點

你搭邊格巴士牙

277x

往沙田方向

諗住可以輕輕鬆鬆行返去痾埋篤屎
而家又要趕頭趕命忍屎忍尿

落雨往藍田方向成日塞架啦
有時係牛頭角已經會塞 不過過左 消防局個回旋處就會暢通好多

包皮住粉嶺個頭

收返了 一入canteen 好多肥閪

9月 迷牛召集

牛就個個月都迷啦

屌你自己爽完就做仆街仔

打吾打gay

又射波

仲未到中大 唔想第一日番就遲

路狗食撚屎

肚痛 可能晏就返

屌你老母

係

是禍擋不過

貢遠走黎藍田返工

應該無事既 反正十點先meeting

又撚狗

og here?

我之前ot 當扣返鐘咋=_=

老細教既

有啲同學做得我老母

我夠想喺樓下返工

邊間i大牙

國際廚藝學院

點解有d同事講早晨就咁講：早牙

訓陣先

射波

係公司坐住訓

強勢回歸？

屌港大好多轟

管理層

佢淨係管理女同事

朝早落雨大到痴線
但都閪要返工

射左波

得啦知喇
你講過幾次喇
我唔想知呀

我都唔返了 之前ot4個鐘 呢幾日食飯補返比佢唔洗扣假

成日都射波

路狗射波之鬼

神射手

人生然家係咁

0:0

Dklm

Diu u

今個星期阿狗會唔會大炒般尼茅夫一套污氣

般尼打落水狗

9up

大家已對隊波冇期望
波都廢事傾

係屋企嘆緊早餐了

矛乜好king

King 雲加幾時死ok?

我今日第一日挑戰滾水麥皮
唔知可以頂到幾耐

'Mesut Ozil, sign a new contract’

Ian Wright responded to comments made on social media by Arsenal midfielder Mesut Ozil.

The former Arsenal striker stated that if Mesut Ozil felt so strongly about his club, he'd sign a new contract.

Arsenal have so far taken 3 points from their first 3 games in the Premier League.

This clip was taken from 606 with Ian Wright and Kelly Cates, broadcast September 3rd 2017.

你減肥咩

Yes ar
想減十磅變返以前棚骨

第一眼以為簽左

食過三個月 中段想自殺

我阿哥日日牛奶麥皮加生果做早餐

我今朝食左麥皮粥

麥皮好難食

加奶ok 牙

一早都話法國吹大左

又係領隊問題

Gazidis: "A positive performance at #LFC would have coloured this transfer window very differently."

狗先食

傻品369有隻藜麥粉甜甜地又唔係好多糖加埋落麥皮到食會好食d

班人都係吹大左

個場之後咪又係只放無買

你睇好果班就一定無吹大啦
比洛迪贊臣果啲

我地講返法國

如果然左,利馬可能黎
我估

贏左就唔買人啦
最已陣

贏左40m買利馬

放條撚比你咩

一早出多D 錢買咪得囉

打魚腩都入唔到波 好彩雲加冇買

Borja baston 洛蘭迪都撚唔贏

米八d把握力吹大左

又然

米八sell樣

Which 米八 sin

both.....

What 把握力 sin

#JS7 @guba1a
Best finishers of the last 3 seasons (G/xG; per 50 shots), Top 5 Leagues - over 50 NPG's only

卡雲尼

Ian Wright

今日咁靜

卡雲尼真係好撚垃圾

唔想上水比你撚

反雲狗

叫臭燒續約

king ipad

嘩屌那媽痴線佬

應該告得入？

咁大個人都咁on9

Yeah~~

呢條友有前科

遇著呢d真係要拿拿聲走人

聽講呢條友就算你無得罪佢
純粹快過佢都會咁樣搞鳩你

咁樣算係危險駕駛掛？應該冇人報過警？

呢條友現實中應該好失敗

Where is Lukaku?

黎緊作客對車又有反雲活動

打機砌緊個全英撚陣，有無d CM妖人介紹下牙？

牙叔

牛奶

巴克利

之前已經好多單都仲未停佢牌

不過講真存賓利都好撚垃圾
比腳油已經放到佢星星啦
做乜要比人玩

FM? 新牛奶

fifa

pa11x
zelelam都好似得返12x pa

巴克利唔係am咩 想要爺爺，沙比個種喎

Yes

Hundreds of large fake £50 notes have been printed off bearing a picture of Wenger along with the slogan ‘bank of bulls**t’.

seri
xhaka

蘭斯貝利

新牛奶係FM就算轉佢做-10 PA都係升唔起，打落都係好廢

CM我搵Xhaka/Ramsey/埃及仔打，有時會用下牛奶，isco用2x m買返黎，用一季之後50m放比拜仁

tom davies

elneny其實好洗好用
不過又冇乜用

有個save見佢踢落好廢

Xhaka成日入中距離射波，好撚好用 埃及仔拜仁出3x m買但我冇放到，基佬都有祖記開50m買 Lucas下體想買但太平不了

Lucas Perez: ..the fact of achieving dreams together with them (Arsenal). I've met an incredible club and city. I wish you the best for this season. See you soon

太子都係fm用落廢，唔知點解

成日傷 我擺佢踢AMC同擺山狗踢翼鋒一樣，一係好撚高分，一係就成隊都>7既時候佢得6分

I want to thank all supporters, teammates and Arsenal's staff for all the affection shown since the first day...

Nelson pa好似有16x 不過得17歲

數據幾好
passing,vision,flair幾高
我試過用核武改到佢唔易傷
都係冇表現

7月掉陰司紙

爺爺頭像

鬼門關一開 拉哂班迷雲走

Nelson好撚勁 近兩季借左比紐卡素同stoke踢，兩隊踢英超都比佢長期正選，d數值升得好快

過多兩年就變13x pa

嬴左兩年歐聯之後，鍠疤拜蛆就想拆我骨

Xhaka想去鍠，傾唔掂數之後放左佢落U23，仲有4年約，雪鳩到佢完約為止

咁惡
我多數球員想走,傾唔掂就賣
諗諗下同雲加差唔多

一季之中叫左兩次加人工我都加左，之後鍠價都未出就話想走去鍠，緊係雪鳩佢啦

同埋有d球員要求今季拎歐聯
正常領隊點敢食包單

人如其名

我比好多機會d球員
到最後都係一句唔該就88

呢個颱風真係好廢
仲要成日落雨

sorry lucas

吹唔正呀嘛

越吹越過

今朝起身見出面咁大風
仲以為唔洗返工

hello

其實唔止FM

web版有更新，app版幾時有vip

係睇用果個
你比走數狗用美斯打FM佢都唔識用

牛奶打攻中有雙雙喎
打中場中反而數據麻麻

連狗:如果非要加一個期限的話，我希望是一萬年

我都係用牛奶打AMC, 不過用落冇卡蘇/Isco/Ozil咁好用，不過因為係HG點都要keep

回高登吧

大手入貨 好炒過渣打紀念抄

其實開得成連登係因為用HKG+堆iOS user，An機用block this, web版用adblock plus一向都可以block哂d廣告，根本唔會有影響

依家得iOS要搞一大輪，比錢download adblock再加domain又或者要降返落2.8.2先block到廣告，連仔遲早因為同一班iOS USER落得同早洩一樣下場

連狗立即死 我做呢行
我知佢一日真係搵好多

你TG用日文我成日醒唔起係你黎

唔係話唔比賺錢，只係開左成年都未搞到個vip版就真係冇人信

仲撐連狗既真係蠢過迷雲

依家iOS用adblock個app block廣告個方法其實都係用左data, 只不過d ad冇show出黎，一個月因為咁樣都唔知哂左幾多data

除非jailbreak改host block

有冇1m 一年？

我以前整班fourm , 都可以半年回到hosting 本
冇人上都有幾百蚊

垃圾IOS狗

連狗話無廣告我食屎牙

og 有野問你

大大幾時出黎飲野

係？

有無打機撚
今年買fifa定pes好

半m 一個月at least 咁高traffic

both

等terry哥吹雞啦, 而家爭1條友就100人

仲有bing...可能plug埋其他premium exchange

咁得閒既你

搞手機殼 困唔困身
唔係做你個樣
ig+Facebook 步兵送貨？

做in-house係悠d

佢好似手機版有native ad
應該係DBM出? 冇掂呢D野好耐

你幾時讀data science master
定舊錢用黎結婚

我今年唔買winning了
聽講無左阿狗個版權

2017年仲有人玩winning

我都唔知
自己部機裝過adblock
係轉ip果隻 default左某啲ad block左
所以一路都唔見佢ad flooding得幾勁
Dbm既貨就一定有啦 但唔多聽有行家主動落連登
高登isafeplay都有 始終啲客唔夠update

Fifa幾時出？
今年係唔係遲左出
完左轉會都未出

Winning版權少到喊

fifa最快26有得玩
正日係29號出

冇SQL底唔讀data science了
最多讀business analytics, HKU有個
不過暫時儲錢都係結婚買樓
安定左先再諗讀唔讀書
其實我地呢行讀唔讀都得
讀business analytics有少少轉field

master league好玩丫嘛

想自學少少sql
但我地啲position唔會有實戰

咁要睇你想走邊面
data都搵到錢嫁, 大公司data manager可以60k-80k+
不過我本身剩係想睇data做野唔係想管data
管data又好無聊

請我幫手啦

唔請搞事狗

變返north London

咁係唔請你姐
實請我

good luck ryo蛇～

過大海買大細

本身佢都係然家
而家只係急不及待想玩玩生意仔

大陸妹

查過6，7年前 台灣資料
1隻 ps game 1800台幣 間鋪袋450
咁我有鋪放game 入到貨 平過市價少少都有人買 前題個代理要派貨比我

肥毒撚 上次比路狗同短鳩 笑

幾時有笑你
係你地兩個笑我

Ornstein TWITTER

Quick attempt to answer some Qs on #AFC window. Likes of @SwissRamble @AST_arsenal far better & more forensic on finances + results/AGM soon

屌奶星，奇蹟都諗住抄

1. 薪金架構 - 失敗
2. 商業收益 - 失敗
3. 傳會市場 - 失敗
4. 阿仙奴
5. 球員續約 - 失敗

Lemar係咪一月加盟

高安基12月死就係

不了

又多個清做老細了
人生贏家post

YES
U

換窗又要洗幾萬
租樓日日賺

xhaka國家隊全場精華

躝

係
幫架車換鞋又洗幾萬

高安基癲夠未 雲加都頂唔順你

Too long 唔想READ, 有無手足講下佢UP D咩

美國佬真心狗 利個fsg又係咁 但人地上心球會野

我下年都開鋪了

如無意外 明天轉會市場關閉 可以離開這個群 轉會去支持一支更有前景既球隊 呢隊阿仙奴真心係為賺錢 從來沒有顧及支持者的感受 今年更過分到賣人收入高過支出 完全唔係想爭冠球隊應有的態度 支持了20年以上 再無限量支持球隊會改變真是自欺欺人⋯⋯一個大話講3次都知道係狼來了 這10多年令支持者失望過多少遍？

與其在英超浮沉 倒不如像祖記一樣來一次降班 可能會令到球隊知恥近乎勇來一個大變或賣盤推倒重新的機會 又或像列斯聯這樣成為過去式吧⋯⋯不好再讓我們支持者每年都看著球隊給曼聯8-2 利記4-0 大敗給拜仁 巴塞等吧⋯⋯

咩鋪

性玩具?

見D人話好好賺

少左fund要清貨先換到人
奧燒有少少興趣續 細梅同山狗想走
雲加想要中場冇錢又遲準備
高安基想要贏但唔會入錢

希望大家可以留低攞真金白銀出嚟支持阿仙奴，唔好走去其他隊度做偽毒去害人。人地心臟無我練得咁好，你地個個咁有錢咁靚仔佢地知道咗可能會走咗去自殺

每季都FF可以用最少錢爭冠
本身又唔係冇錢

比雲加教有鬼用

用你教好冇

死得仲慘過摩狗係車仔最後一年

手足請唔請看門狗

啲人反摩因爲有火而不滿
無人反雲因爲根本無欲無求

人地爭冠份子要求高d好正常
我地爭四份子是鳩但啦 有幾個盃仔你捧下仲想點牙

唔會佢有機心過早洩好多,無咁易玩完

同以前高登一樣啦，討論區既asset就係會員，佢繼續咁樣趕客咪睇下捱得幾耐，高登就捱左差唔多10年，即管睇下連登捱唔捱到10年

10年都夠賺到佢仆街,有車有樓

抵啦IOS

想像唔到咩人會用android....

垃圾先用

用緊NOKIA 3310

留意到樓上恥笑an機手足既都係偽毒mk

用過1次an機，真係狗都唔屌

証明你狗也不屌

你d智力用晒黎溝女同玩股票

果陣用htc，兩年死機直接開唔到，backup都做唔設
htc都話冇得整，屌佢老母乜都冇曬
之前淨係用apple算了

睇到刀唔會想用啦 仲用乜野一次

成個 office 都係西人有啲唔習慣

諗住轉一次試下，點知就中伏了

禾刀用過三叔S2

人生贏家 去London重要有女陪

吊鬼妹

S2轉5s

比鬼妹吊

S2真心唔差

屌你個西老細收工先開會

去左 London 先 g 香港好牙
仲有 6 個月先走得

The Spanish league wants Uefa to investigate Manchester City’s spending and expand its newly launched probe into whether Paris Saint-Germain have breached financial fair play rules.

快收工了

當補返你今朝遲到囉

可以係咁睇阿狗豬波

曼城又搞乜得罪西班牙佬
隊b隊girona?

佢地兩隊好似比歐足總罰過錢
同埋扣註冊名額

買左 membership 凖備瘋狂入場哭喪

Bbc david 講阿狗轉會

等緊車番屋企了

食完飯要繼續備課 屌你老母

仲係到做tutor?

Arsenal players must stop acting 'like babies and kids', blasts ex-Gunner Emmanuel Petit after terrible start to the Premier League season

中大做pt title好左

煩撚到

借晒自己班人過西甲練兵

食中大學生

老屎忽收聲啦日日淨係係到踩😠

做乜查子淨係做pt
有第2份定係仲讀緊上去

Boost the budget in next window
我真係笑左牙

boost 1m買贊仔級數

下季有3億
用唔晒既下下季有5億

雲加留返d錢比下一手牙
下任領隊應該有10億用

阿狗好似破撚左產咁

成隊放哂仲多錢比下手

9up完未

準備燒野比廢老未

睇完DAVID 講
先知原來雲加對細梅係disappointed
同埋無再挽留狗
不過D人話走又唔走(基奶)又有D打亂左佢
同時間真係無咩錢可以洗
買完拿卡再賣完人都係得30m....

過到今季先算啦🤦🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

阿狗連啲名叔都煩過人

今季賣到山狗都話勉強可以爭到下冠既
而家有山狗希望爭到歐霸位喇...

又話還曬d高息債有億幾兩億用得
點知買完個拿卡就gg
好心得咁少錢就咪話自己大把啦

雲加是無辜的

人工限制問題多過冇錢買人

想學李城
首先炒撚左雲加先啦

遲下如果OZIL 唔續

都係班仆街多嘴狗搞事

係咁JER

應該both 喇
到最後先bid lemar 92m
前題係要賣山狗有60m
推論出阿狗大概有3xm excluding wage budget

係至少有 3xm
你稔下之前 bid mbappe 都 120M

睇你點睇喇
雲加應該預買三件+keep 奧燒同山狗
最後兩件+奧燒山狗
同埋走個D人都唔算主力可有可無既
睇落唔算太差既同期望

而家最大問題唔係人腳
係更衣室出現左crisis

Mbappe 唔知係咪真係bid 過呢

雲加又要獨力撐起阿仙奴
This is love

btw David 官仔骨骨斯斯文文咁又幾靚仔

Jack Wilshere 25 £90,000 Last Year (2018)
Santi Cazorla 32 £90,000 Last Year (2018)
Theo Walcott 28 £110,000 2 Years (2019)
Danny Welbeck 26 £70,000 2 Years (2019)
Alex Iwobi 21 £30,000 3 Years (2020)
Carl Jenkinson 25 £45,000 Last Year (2018)

諗起星期六又要比般矛炒就

點解對細梅失望？

110k 吹撚到140k 牙
個舊贊都有45k

打完一季就話要跳船掛

德國人應該唔差架喎
同埋有大梅睇住

唔岩雲加style 掛
其實我都覺佢同k6m4 爭咁d
k6m4 定好多

唔係
係雲加對佢上季表現失望

唔係一線 但都唔洗賣掛 起碼好過哂包皮子 浩頂 柏芝先啦

咁既身價要求高D 掛

又冇錢 又想買一線 叫雲加食屎啦
細梅假假地都國家隊正選

上季都唔係差啦
咁都失望
比佢買個雲迪積佢唔識教都一樣會失咁多波姐

贊仔2020年完約
一睇就知唔 reliable

比堤成撚日搞事，屌

體系問題 > 人腳問題

成條意粉防線送比雲加佢都會失大把波啦屌

而家德國隊中堅多人用左
老大哥有保定
中有侯姆斯
上緊位有蘇利
打三中堅真係可以全部用拜仁既人

岩呀
根本而家唔係人腳既問題
換教頭先解決到問題

贊錯45k 屌ar

上季係雲加失球第二多既球季

咁主因都唔係細梅掛
中場防守力薄弱
輸反擊先係問題

個問題都係關於佢用哥基連打BTB

手足reading拎開 F?

Xhaka 冇帶波能力
迫住要 99 上去

保定已經係大佬
其實佢都算易傷既球員

今季第1多

明明埃及佬拍x朗最好爺爺又唔肯長用

都係
老野唔用正統防中
純掃波防中比佢搞到要用埋波
然後係咁斷輸反擊
可能要同老野迴光反照先會有改既一刻

沙卡喺鳩柏好似扭多d波

因為有10球十二碼

單計聯賽今季第二囉
overall 可能真係最多

[–]tisaros 37 points 2 hours ago

8-Jun: Bellerin tweeted "Don't believe everything you read"

1-Jul: Last match of Euro U21

4-Sep: Ornstein said Bellerin returned from the U21 Euros and told Wenger he wanted to leave

... wow, WTF

(2018)唔係解佢完約咩

黑b 成70k 但唔識入波
到時又冇人接手了

佢份約唔係2020完咩
而家佢寫2018喎

pornstein回晒塘

間諜無球救到

拿子睇過份約???

早知賣個反骨仔2號去疤

賣哂可以用咩右閘

Chambers

邊個話一定要有閘
我雲就要話比全世界知
無右閘一樣得

賣哂d人都仲係得3xm budget
比老野食左阿d budget?

有工開係串d

咁到底係140k定110k?

拿卡都係雲加自己拎私己錢買架

我迫不及待想玩玩了

140k包埋image right

好偉大

係愛啊雲加!!!

Debuchy Chambers

Sanchez

Niles

Alexis Sanchez has suffered an ankle injury in training with Chile [Various]
山狗扮傷唔踢阿狗

最好唔好返黎

雪半季，咁佢就算一月想簽下季pre contract一定驚下半季又冇波踢，
成年冇波踢喎，仲要逼佢跟操唔掂得足球，
希望可以逼佢1月就賣走，
係最驚會方唔敢搏

Mesut Özil once created 24 chances in 3 games for Arsenal. In Oxlade Chamberlain's entire Arsenal career, he's created 23. #afc

英格蘭第一翼衛

好期待利迷屌鳩佢

雲加咗軟弱實唔搏

season 17/18
Arsenal win rate without Sanchez : 50%
Arsenal win rate with Sanchez : 0%

反山

ok

今年三月

“You’re not signing a deal and you’re probably going to continue to hide behind the fact that [Alexis] Sanchez is the one that everybody’s going to say, ‘Is he going to go?’.

“Why haven’t you signed yet? That’s what I would say to you. If you feel that strongly, why haven’t you signed yet?

“A player that is not actually performing on the pitch is coming out, calling people out and he’s not signing a contract. It’s laughable.”

Ian Wright 屌番臭燒轉頭

DLLM又反緊

但佢入球同助攻都第一代表佢
對球隊冇正面影響力，純粹刷數據?

有無with禾同without我禾

其實班名宿有時真係煩過頭
又唔敢屌雲加又剩係搵班球員黎做炮灰

We [former players] all feel the same because we’re all passionate and we all love the club,” he added.

“What are we supposed to say? That they’re unbelievable, in the boardroom, the boss, and the way they’re playing? Because they’re not. I can’t understand it.

唔知有冇數據係Goal conceded同埋possession lost with sanchez

但1516 無佢就好明顯

自己揾喇
要反都懶

1415*

代表對弱隊留力先收起佢

英國名嘴︰奧斯爾咪胡鬧

【體育】阿仙奴球星奧斯爾早前在facebook向批評聲音作出反擊，惟此舉得不到英國名主持Piers Morgan的認同。

不少聲音狠批奧斯爾於阿仙奴季初的表現，這名28歲德國中場早前於facebook上載了英足盃及社區盾的錦標相片，叫包括亨利等名宿在內的批評者「停止說話，開始支持」。身為廠迷的電視台著名主持Piers Morgan卻對此反感，於twitter寫上︰「奧斯爾先生，我對你的建議是，停止炫耀無意義的獎盃，開始為這支長期表現不佳的球隊努力。」

名宿伊恩胡禮也看不過眼，這名53歲前阿仙奴射手於電台表示，不明白奧斯爾多麼在意別人批評阿仙奴，但又遲遲不肯續約。

「假如你強烈地不滿球隊被批評，因為自覺是阿仙奴的一分子，卻未續約，還繼續躲在阿歷斯山齊士背後，後者才真正是大家議論紛紛會否離開的一位。」伊恩胡禮續說，「為何你仍未簽約﹖這是我要跟你說的話，如你感覺很深，為何你還未動筆﹖回應我吧，我是中立的。」

隊友問題呀on9

智利勢危 山神操練傷照踢「玻」？

【體育】智利球星阿歷斯山齊士周一跟隨國家隊操練時受傷，但據報仍會在周二作客對玻利維亞候命。

智利將於當地時間周二與玻利維亞進行南美洲區世界盃外圍賽第16輪賽事，當地傳媒《Bio Bio Chile》報稱阿仙奴射手阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）操練時左足踝受傷，期間更需要敷冰袋離開訓練場。

「山神」正受醫療隊密切觀察，據悉隊醫對其上陣仍感樂觀，但相信阿仙奴陣營最擔心即使「山神」未痊癒，亦冒險派其上陣。

智利去仗主場爆冷被巴拉圭以3:0殺敗後，目前於南美洲區外圍賽得23分排第4，暫與阿根廷同分，即使第8位的厄瓜多爾亦有20分，形勢緊鄰。南美洲賽區前4隊均可直接取得2018世盃決賽周資格，第5名則要進行跨洲附加賽，故智利餘下每仗絕對不容有失。

但對強隊出佢都無咩表現
對中游一唔順就死扭狂失波

前青年軍教頭轟山神太肥

【體育】前智利青年軍教練坦言，翼鋒阿歷斯山齊士不在狀態，比平常肥了很多。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）因為傷病而錯過了阿仙奴的季前熱身賽，雖然在對利物浦的英超復出，但明顯沒有狀態，最終球隊以0:4大敗一場。

回到國家隊，他也未能踢出水準，令智利早前大敗予巴拉圭。前智利青年軍教練舒蘭迪坦言，山齊士近來走樣：「我看到他完全不在狀態，比平常肥了很多。沒有了火花，他未曾試過擺脫巴拉圭的守將，也沒有對角的走位，這個不是正常的山齊士。」

在剛過去的轉會窗，「山神」捲入轉會傳聞，只是最終也留隊，未有加盟曼城。舒蘭迪坦言這對山齊士有影響：「希望離隊的宣言，會帶來問題，隊友會不再信任你。」

咁佢果場又真係無過到個人
對手已經唔係好勁

山狗係咪開始回塘

雪到完約
佢無得做legend既同時鏝應該唔會要佢

俾隊友害啦
維度果d都冇鬥心 得山神一個肯跑

Stupid article seeing as the vast majority of games he hasn't played have been games he has been rested for against lesser opposition

成隊無鬥心又廢
累左佢

又反山

No doubt he is a good player (Sanchez). A workaholic maybe whose style of play will make him shine, over power his team mates which does not create that TEAM play bond. That is why Barcelona let him go because it is about a TEAM not an individual especially in the busy EPL. Then we have: Theo, Xhaka, Iwobi, Gabriel, Cech, Welbeck and few others definitely not good enough to play week in week out for that can go and win EPL championship. Wenger needs to step down. His personality has always reflected in the team, in players that he brings - flare, somewhat clever in the brain but ZERO GRITTY!!!! Go Gunners

Arsene Wenger: I nearly quit Arsenal for personal reasons
想喊

快

CEO 有嘢講

好似話上年本來去左教巴黎
但係選擇左續約

神碟

Keeping Alexis Sanchez and Mesut Ozil showed ambition from club - Gazidis

He told the Daily Star: “It was a clear statement of our ambitions and should help refute suggestions we are just about the money. “That is simply nonsense.”

Although Arsenal sold Alex Oxlade-Chamberlain for £35m to Liverpool, Gazidis believes the club is in great shape.

He said: “At the end of the window, reviewing all activity, we have once again improved the quality and depth of our squad.”

咪係囉

講緊你張圖呀
你要屌就屌佢西面 獨扭啦
冇啦啦拎張19數據圖搵位入

仆街 死去巴黎啦

成班多咀反雲狗

係咁針住班球員, 搞到佢無信心輸波

雲加落台. 自己就入番阿仙奴

留名

我而家先知你迷雲=.=

老屎忽係同一間公司打左咁耐工
唔敢出去真正既世界啦,脫晒節

Neymar >> Alexis

快d 躝啦死老野屌你老母

聽佢講完即刻安心晒,食得落飯

今晚有冇波睇

肯躝未

雲加食撚屎

Ivan Gazidis: "At the end of the window, reviewing all activity, we have once again improved the depth & quality of the squad." #afc

Gazidis: "Everything is coloured by results; a positive performance at Liverpool would have coloured this transfer window very differently."

Gazidis: "We have had a poor start to the season but have the quality to turn it around & turn around performances & compete for the title."

Gazidis on the Arsenal board only caring about money: "That is simply nonsense." #afc

Gazidis: "[Keeping Alexis & Özil] was a clear statement of our ambitions & should help refute suggestions we are just about the money." #afc

收皮啦

yaya

今晚有德國

訓得醒落去酒店個bar 睇

普子

燒左個英超冠軍比雲yaya

班名宿收聲啦

Let's battle

即刻過ok?

我未落過

廢d喎清

咩係bar

中場咁撚廢 咁遲先發覺，仆街啦屌
場場比人打撚爆

bra

Bus?

Lady Bracewell-Smith [former Arsenal shareholder] sues Linklaters.

Linklaters advised her on the 2011 sale of her shares in #AFC to Kroenke Sports Enterprises (KSE)

你地食屎啦

代替迪甘斯

無波唔洗用既

OZIL RAMSEY 牛奶 卡SO

黃金中場呀

Bad?

好痴線

Bay?

女人
當初唔賣比高安基就唔會搞成而家咁

用 links 唔怪得智
利申：做緊 direct competitor

我係外國都未去bar過YO鬼妹

迷普又9c

胡禮回擊奧斯爾：如果你那麼在乎批評的言論，為啥還不續約？

昨天是奧斯爾加盟阿仙奴四周年紀念日，奧斯爾自己在Instagram上發表了一篇長達7頁的文章，表達了自己四年來的的感受，並且回擊了名宿們的質疑，希望他們能夠多做一些支持球隊的工作。不過阿仙奴名宿伊恩胡禮在今天對奧斯爾“可笑”的言論進行了回擊，他表示奧斯爾“不要再藏在山齊士身後了，趕緊續約”。

伊恩胡禮在BBC電台參加節目時表示，他很不明白為什麼奧斯爾對待批評阿仙奴的人那麼激情四溢，但還是不和阿仙奴續約。此外，胡禮還表示以前他是維護奧斯爾以及雲加的，但現在他們也要承受激烈的批評。

“我們現在談論的並不是名宿們站出來批評一個要向聯賽冠軍發起衝擊的球隊。而是在談論所謂的名宿們所說的話。”
“是的，我們贏得了足總杯，他們贏球的時候值得表揚，但我們正在談論一個表現沒那麼出色的球隊，而且不僅僅是球隊，在更衣室的人們也是，包括教練的決定，所有人。”
“我更喜歡奧斯爾在發揮出色時候的表現，我也在這個節目上多次維護過奧斯爾以及雲加，讓他們趕緊續約。”
“如果你對於人們的批評有那麼強烈的感受，那是因為你是阿仙奴隊中的不可或缺的人物，但你並沒有續約，而且你可能會繼續藏在山齊士身後，被大家討論'他要走了嗎'。”

“為啥你還不續約呢？這就是我想對你說的，如果你（對批評的言論）有很強烈的感受，那你為啥到現在還不續約呢？然後還針對我，其實我是中立的。”
這時候BBC的主持人凱利-凱特打斷了伊恩胡禮，提醒他奧斯爾的言論並沒有針對他。不過胡禮表示，“我就是那個現在為媒體工作的前阿仙奴球員？我是個專家嗎？”
“那他說的是誰？亨利嗎？迪臣嗎？我相信他們能感受到同樣的意思，我們都能感受到同樣的意思，因為我們都熱愛這傢俱樂部。”
“我們應該說什麼，他們是難以置信的？或者是董事會嗎？教練嗎？還是他們踢球的方式？”
“因為他們不是，我不明白，一個沒有上場比賽的球員讓人們走開，而且他還沒有在和約上簽字，這太可笑了。”

吊牙又老屈

MESUT ÖZIL: “TO WIN A WORLD CUP, YOU NEED TO FIND A PERFECT BALANCE“

Özil: "To be honest, I have always been a very patient person."

"I hope that we leave Russia with another world title"

"I’m very lucky to play for a club which has fans all over the world"

Full interview:

9c9

講得好

Darren‏ @DarrenArsenal1
Arsenal Football Club AGM will be held on Thursday 26th October 2017 at 11-30am

Fuck Off Ian

Mesut Özil’s autobiography, “Gunning for Greatness” is available or soon to be made available in 14 different countries.

Toby Alderweireld's agent says Tottenham must give defender a new and improved contract - or allow him to leave tlks.pt/kBNR42

Man Utd tipped to win title "comfortably" by player on end of 4-0 defeat to Jose Mourinho's side: skysports.tv/MRalQO

伊恩胡禮收嗲啦

Next Sol

屌

轉會期

PIRES 同HENRY

一個叫人黎, 一個話你球會有咩吸引到人地黎

搞事名宿真係麻9煩

比鬼妺yo

多嘴狗

阿狗多咀狗係多
但有時真係好講到個問題係邊
因為大家都知老野都知但為左面唔會改

支持黎阿狗

FM 用NICE
靠我禾Carry 入到歐聯分組賽
要對獌同祖

但我ot有錢收

輸唔起既死廢老

屌
嬲

7

有冇手足有飛機杯
岩岩做完尖行過間成人用品店法國d飛機杯好撚貴

想同手足些牙用
你洗乜買飛機杯

諗起近排有個po樓豬老母執房執到個飛機杯

Julian‏ @Ozilcentro
Alexis got dispossessed v. Paraguay, complained and didn't track back. Lost 3-0. Özil would be deported and get slaughtered by every pundit.

去日本買好平..............

激將法
奧燒會唔會續約

講到好似想要2手咁

想問下邊到平姐
飛機杯有時方便d 唔洗睇條女面色

續就變legend唔續就可能要去土超踢
人工太貴
佢返德甲都未必有球隊肯比十幾萬一星期佢

又話每場都盡力去踢既
開始仲留力過小花

應該似會續，冇其他強隊需要佢

拜狗唔要佢
鍠又咁多中場
應該都係摩狗要

你睇下有無手足去日本幫你問過啦

5g點解覺得ac會買

曼聯洗乜要佢

留係阿狗好過去意假啦

專心串連條中場好撚勁
但有朴格巴

有錢買個當頭起既攻中仲好

曼聯要翼多過要佢呢類球員
軌都一樣唔會需要到佢呢款十號球員
佢而家唔續就真係要諗下自己條路點行

總之唔係同阿狗一齊行

講真要續一早續左

屌，不過好笑，如果佢續完退休後自己咪變阿狗名宿
到時唔好咁多嘴啦

睇下啦
無埋燒就真係進入重建時期
未必再有星黎
變到猁咁
一係就搏到個歐霸冠軍返黎入返歐聯
唔係就

燒做名宿應該無咁多咀掛
日日感冒係屋企

冇高普呢d有熱情既少帥咩都假啦

變做中游波

摩狗鍾意佢嘛
同埋 rub it in wenger's face

傻啦
唔會因為呢個原因買個高人工花瓶返黎啦
仲要完約果陣差唔多三張

鬥心留力

Yes 次次都同條女去買野玩

有女

摩狗有 ozil 張說明書
Matic + pogba + ozil
轉心打防反

好多餅未聽得切 順住去聽依家先聽到falling into infinity

希望完左今季雲加會走
我頂唔到多季了

咪睇下到時會唔會買佢
要燒不如用馬達同mk
不過呢個話題唔傾太多
因為我個人傾向留燒

咁希望你走

突然感性就係咁解

lkk好似唔多啱反擊喎

隊友無鬥心姐

He deserves better

岩岩同個fd 2個男人去買袋各自用
一齊俾錢個收銀呆左一呆

我走事少 雲加一定要走

盧卡古擺明只係岩反擊啦
你叫佢控波用波就會食哂屎
打反擊打最後果下就得
用波？不了

可能下年入 grizemann
Rashford grizemann martial

沉默是金ar

人形蜈蚣

轉國藉喇
Chile 配唔起山狗

我仲俾左個 表情個收銀

馬達完約

互換東家

山神值得更好

唔係好慢咩

We need our fans, Arsene said

We dont need Arsene, fans said

有冇睇波？

都唔慢得去邊
大大份又撞得
係用波屎姐

前鋒用波做乜
你估牙仙奴咩

Ozil fake 9
Isco fake 9

好彩唔係買ky

In Arsene We Trust

佢盲既唔好怪佢

咁每隊都唔同踢法既
皇馬巴塞阿狗拜仁呢類球隊前鋒咪要用下波囉
踢法上隊隊唔同
獌呢款球隊就唔駛用波啦
中後場餵上去埋門就得

雲加留山狗牙你仲trust

仲記得果場作客3:0夢遺完全追唔到佢

JG你好似中意metal嘢多

反左

真係唔多記得

係咪得返美斯c朗先救到阿仙奴

呢個POST 求其揾個都好過雲加喇

Yes 一開始鍾意thrash 先，之後開始symphonic / progressive 都ok

Jardim x 俄佬

其實阿仙奴3月到而家無同奧燒傾過

Truth

比全世界最強陣容爺爺佢都未必識教

你個名

真係唔會救到

依家既爺爺

metal太高技巧我聽一排就會厭
跟住聽punk簡單爽快一排但好快又會悶
如果心情好就聽Britpop
如果心情唔好就聽Grunge，Psychedelic

我有呀,9成新
平放比你呀

PMED

爺爺去psg證明自已

Lee Dixon: Players create the atmosphere at any club. Fans,media etc react.

我技巧上反而唔係太識分

心情好個陣鍾意聽thrash, speed, metal core

比佢地炸到悶就聽柔d, symphonic ballad, pop, acoustic 個類

頹個陣反而想聽少少dark, 電子/ 迷幻就麻麻地

有冇齊陰味

終於備好課了

Gazidis: "[Keeping Alexis & Özil] was a clear statement of our ambitions"

I could've sworn we nearly sold Alexis to City on deadline day?

好嘈

阿狗咁多音樂expert

八月最佳無得揀張伯倫

橙...

利物浦八月最佳？

best 25 player

揀黎發洩下都好

聽朝7點起身番中大再繼續做

今晚又冇波傾
屌傾音樂就躝去音樂台
傾飛機機就成人台la屌
當阿狗post係咩

公廁

我到而家都唔知Pink Floyd算係邊類（超鐘意comfortably numb，尤其94年London個live）

幾時先有下一個亨利
註定靠亨利只能說沒有變

Iwobi

Welcome to the machine

唔想再呃自己

山狗躝+仆街死!!!

勁過亨利啦

清你個名

好怕山狗依家呢個態打正選
萬一打般尼茅夫有咩唔順
好驚佢又發神經蹲係球場
又冇啦啦傻笑

Pink Floyd就係一個類型
就好似Queen咁，都係一個類型

有冇錢 有錢就有亨利

咁係出佢嗰個on9姐

Wish you were here

Wenger: "What we've learned from the recent defeat is that we're not at all at the level that's expected from us."

講完好似冇講咁

轉返做中文就係輸左呢2場法國原來我地都唔係咁勁

He still doesn't think it's a tactical problem
依加阿狗係對弱隊都無霸氣

強弱都豬

Our squad for the 2017/18 season. Missing a top CM/CB though certainly stronger than last season.

#COYG

Ox wanted to play centre mid and we couldn't promise that here, Mustafi wanted to leave because he isn't trusted here and personal reasons.

其實會

都唔明點解細梅冇得踢

唔知點解細梅 拿卡 kola冇得踢

不過俾我係細梅都想走喇
出件左閘同細路打正選都唔出我

唔開名啦
負責排陣果個

Look, err.... we've shown that we can come from behind to win the game. We showed our character which was positive to see as well. (講完再陰陰嘴笑)

屌雲加幾時跟埋啲鬼入鬼門關

佢嗰時想去國米,唔出佢都可以理解
但係點解出張狗,我又諗唔明

你依一句，我又突然拉返去阿狗，層經都疑似造到一個類型……近年相似感覺既唔係奥燒，山狗，卡叔……反而係牛奶

應該掉返轉
你態度唔信佢咪想去國米

雲加d決定真係好難明

岩聽

基本上玩band 既上到神枱已經好難用單一genre區分佢地，正如你無理由聽完st. Anger 話metallica係玩電子野一樣 基本上班仆街上到位之後鍾意玩乜就玩乜好少畫地為牢

因為社區盾出過

Arsene Wenger DEMANDS support from the fans & talks Liverpool defeat

達哥死到比隻game叫佢轉難度

就12點了

阻住我訓教

好撚好笑 卡左勁耐

仲話自己手槍王

清sick貨

Xhaka: "The start against Chelsea was good. Leicester, it was a crazy game. Stoke, we're unhappy we lost, we were clearly the better team."

Xhaka: "Against Liverpool, we didn't show up on the pitch. It is not the start we wanted, but there are still 35 laps ahead of us."

玩咁多次都係比人圍

D手指

oh my god

又死

唔知佢跳乜

守住長板橋啦應該

講少d野踢好d波

唔知點解鍾意親都係英國嘢
Bowie/Queen/Pet Shop Boys

有無人買左飛入戲院睇David Gilmour live

上少d ig

Major Tom
美國嘢都幾好
不過英國嘢正啲

3場5個助攻

上ig 無乜所謂既，始終放左工做乜係佢既自由
但係練波個陣可唔可以落力少少
人地c朗日日都post ig, 但係落場就好撚認真
你班仆街d練習相日日企係到笑笑口咁

好多時同一般人好detached點算
例如話喺阿po人地講女講樓甚至講波都會搭唔到嗲
去到旅行從來唔想行景點
返學識唔到人識唔到女
興趣喜好同一般人相距甚遠

你想同人講啲咩

我咪又係咁

就係唔知講咩好，我上面啲band唔熟，又唔睇達哥。
一啲我稍微熟少少嘅topic次次都俾啲更勁嘅人秒殺

平時有咩做

你興趣係咩先去

反而幾鍾意美國野個種粗獷既味道 但同樣商業化得好快

就講音樂，我咩類型都會聽下，覺得好聽就得，但實際上咩都唔識
人地想同我傾計，第一句問你鐘意聽咩歌已經答唔出
例如某次我同個friend一講某首歌，先發現原來佢係某某大型管弦樂團成員，而我只係識聽，一樣樂器都唔識玩

上堂溫書打機得閒游水行山做gym
之前返工返shift就更加與世隔絕

而我嘅興趣係乜，連我自己都唔知，我最大嘅優點，第二大嘅缺點就係咩都有數分鐘熱度嘅興趣

有無人聽shoegaze

其實又唔一定要識既
我有時聽古典樂 但都講唔出鐘意咩地方 講唔到樂理 純粹當時想聽 除非你遇到音樂人見你唔識會串你啦

有時唔洗咁認真嘅做人 輕鬆啲鳩下鳩下反而個人仲容易融入到身邊嘅人 無咁認真會容易開心啲

希望Ozil下場用表現收名宿皮

自己知自己做緊咩，樂在其中就夠

我有個朋友又係話為左埋堆刻意去睇d做d佢無興趣既野
睇見都鄧佢辛苦

大學個陣溝女試過reg左科電影科同佢一齊上，上堂完全唔知prof 講乜鳩

一山還有一山高 永遠有人喺自己之上
有興趣但唔太熟 咪同人多啲交流吓
放開啲 大家本來都係白紙 我就唔信個個都會睇唔起人

Telegraph | #AFC plan contract talks with Ramsey, Cech, Welbeck, Nacho and Theo before Xmas.

No Ozil sorry

Telegraph | Further talks will also be held with Alexis and Mesut following the rejection of deals understood to be worth around £280kpw

唔太識分
Cigarette after sex算唔算

唔送

theo死開吧啦，其他降人工先好續

Pr做到咁足點知offer都冇

黑b都有得續

又要忍受黑碧多幾年

食唔落飯

獌間諜

我想成隊中都有表現，一個人做唔到咩，
1.班友失左波，一定要似癲狗咁搶返;
2.失波時唔好垂頭喪氣，個個球員都肯肯出聲鼓勵隊友

中國電影與美學？

唔係冇用既，係同基佬一樣，後備出場先勁

對獌/六分波先出佢啦

如果黑b同禾合體就好了

禾嘅過人+黑b把握

c朗踢足十幾年操足十幾年
抵佢去到呢個位置

見到我禾⋯⋯食唔落飯了

所以ox gibbs 兩個太子兵走左都壞唔曬 英兵係隊入面過於安逸
利伸無針對邊位球員

過於安逸又點止英兵

高安基，加齊迪斯，雲加，一班高層，部份職員，教練 ALL 躝
由阿post 做

HECTOR BELLERIN:

It is well known that Bellerin has been high on the shortlist for many European giants over the past two years with Manchester City making formal attempts to purchase him last summer, yet Arsenal remained vigilant and told City officials he wasn’t for sale. After the success of keeping him last season, Wenger managed to convince Bellerin to commit the next 6 years to Arsenal by agreeing a huge contract extension shortly after – the first sign of Wenger staying as Bellerin wanted assurances that Wenger would remain at Arsenal in some capacity ahead of signing on. The unreported part of this story comes with Barcelona’s reoccurring pursuit, Bellerin asked to leave Arsenal. Following an embarrassing 2016/17 campaign, being forced to play through a serious injury and fans chanting “you’re not fit to wear this shirt” after Palace away. Hector tried to reunite himself with his home club of Barcelona. Considering the length of his contract and the potential departures of key players, Arsenal refused his request and they’re ‘not overly concerned’ about Bellerin as fears around Ozil and Alexis continue.

西班牙人不嬲係咁
慣哂

臭燒今季表現預測

二月前~hea住先

二月中~開始出力踢

三月中~狀態達80%，可惜阿仙奴都係歐霸16強出局

五月尾~狀態100%，火力全開，幫阿仙奴衛冕足總盃+力壓愛華頓升上聯賽第六，強勢迎戰世界盃，阿仙奴開出250000週薪既合約，臭燒話要專心備戰世界盃，完左再傾

七月中~世界盃交出多個助攻，帶領德國晉身決賽對西班牙，去到加時118分鐘仲係互無紀錄既時候，臭燒重演對盧多格德斯既一扭三入球，1-0擊敗西班牙，德國五奪世界盃，臭燒被選為賽事最佳球員

翌日~宣布自由身加盟曼聯

早d訓教啦
聽日要返學呀

嗯

某會員幾撚上鏡wo

0分重作

域子？

咁都港姐冠軍

2日都爆唔到一個po 正

打左成個轉會窗飛機
要休息返幾日

射唔出牙

黎緊兩星期都雙賽，仲要打車

又有臭燒睇

有無sopcast

入埋波

263001

燒入波

甘美治越踢越平凡
打右閘打到麻麻
控都控唔好

燒一入波一助攻

老野

國家隊嘅奧燒>>>>阿

呢下比較多係迪斯拿靠自己舞掂佢

德國果場起碼六球
呢三球入得太輕鬆

張狗

猁果邊已經後悔買佢

新謝4

你老屎ozil 1g1a

身邊多勁人佢就會好撚勁
但阿狗

臭燒好橙 球會國家隊隊友差10班波

同豬腦一樣
國家隊身邊有勁人斬波比佢有基沙文接佢二傳
可以瘋狂入波同助攻

咁臭燒呢

班球員而家踢得咪證明球會更衣室有人搞事囉
咁而家整走隻搞事狗
國際賽之後就會好返D 架喇

咁都打得錯

正思考緊你講緊咩
原來打錯

斯洛伐克
入左一定is 金球

邊個係搞事狗 山狗定ox

張伯狗好彩甩得快

係球會多廢人 包括Wenger

佢咩事

遲啲打返起，阿狗唔好嘈嘈貢

高daddy一定可以幫張伯倫上到高峰
三年後帶領利物浦拎歐聯英超,於同年當選英格蘭+歐洲足球先生

諗起2014年摩連奴放走David Luiz

G Silva ig

隻搞事狗趕左十幾年都唔走

又要返學

清水灣道塞撚夠未

隻老狗？

返八半依家先起身，決定走堂

吐露港公路塞撚夠未

屌你屎眼

屌你老味draxler勁撚到

又要返i大做毒撚

對家挪威咋

又jer...

偶像派垃圾

本身25分鐘車程
而家搭左就快一粒鐘都未到

抵啦

我咪又係咁

聽日9點半前要到課室
無理由第一堂講house rules 叫人唔好遲到但自己就遲

手足邊間i大

再早d出門口
我而家都試緊搭邊班車最好

咁u咪樣衰又垃圾🤢

想問張狗 又有咩柒野？

返工無遲到過

今日7點4出門口 應該9點先到

青大 好多mk

咁都夠時間啦

係咪根本冇遲到呢回事

實力派忠臣，跳草裙舞既垃圾就收嗲啦

物以類聚， 手足...

禾著vans班友都scan鳩我 又噴煙落我到...

係咪u太柒呀...
I大d mk囝個個掛住to囡，邊得閒玩毒撚...

認真fans好著咩
個底好似好薄

Me薄扶林

求上天可否不要再下雨

又岩岩到大老山

我到藍田了

唔知做乜咁塞車

叫迷普毒狗玩少d女囉

落雨掛
呢幾日都係咁

一唔一齊rainbow six 牙milk都挽

路狗又射波...

冇心機牙

收撚皮啦
有心情又咪唔返

新阿狗報到 有乜要注意

窮撚唔比入黎

Big Big Channel 搞FIFA比賽 馮盈盈密操：秘訣係揀我愛隊阿仙奴

琴晚預早同老細單左聲 我話可能失戀了
佢叫我放一個星期 佢幫我睇住條team先 我話星期三會返

扮失戀

射波之鬼

cls....

扮乜牙
咩叫可能牙 佢仲嬲緊我牙

仲唔去哄返條女 係到打機

失戀都有假放...
BTW驚咩呀，你仲有老闆做sp呀

佢返工牙 whatsapp 電話都唔覆 今晚去搵佢

你今晚先去，咁你做咩請假？

路狗必須仆街死

心情唔好...

食屎啦你食護士

咪on9啦

1001

馮盈盈

睇來都係迷雲